俾人戴咗帽嘅你唔該入一入嚟。。

是咁的
條女講分手都過咗一排
一直同我話唔係我同佢問題，係因為遠距離
點知最近先知原來自己應該好早就戴咗帽
雖然我都覺得佢係雞係公廁
但仲未放得低。。
不如大家又分享吓

sorry for 1999

佢去台灣第一日識左個香港男仔
2個星期同左佢一齊同我講分手
利申 同佢拍左3年

感情啲野 邊個認真邊個輸

同佢講他朝君體也相同

雞黎

Lm

戴過兩年，哈哈哈哈

係咁嫁啦

帽咪帽，有咩所謂

執著只係你仲未識玩呢個遊戲

more

真正愛過邊有咁易？

拍左超過4年 但唔知由幾時開始戴...

ex當年有好多難關、意外令佢唔開心，我盡哂力開解但佢寧願收埋，我幫佢、陪住佢過哂啲難關，但就係某一個難關既時候，俾個mk仔溝走左

因為我份人比較理性，遇到難題主張處理，所以我想幫佢一齊面對，結果佢次次都揀逃避，然後就俾個靜係識玩既mk撬走左

我知哂佢所有負面野，幫過佢全家計埋佢成三代人，出錢出力出人脈，差唔多十萬，大部分係借。佢話搵工，我一個老細+兩個高層俾佢揀是但一個，都算係筍工黎，基本上見工鳩見就得，因為係我介紹

不過冇諗過我做到咁，竟然戴左兩年帽，仲要俾佢完全收埋

其實我冇恨佢，經一事，長一智姐，只係非常十分難過，就算講起件事果陣幾平靜都好，都會不自覺流淚，講得耐仲會頭暈

唉

覺得自己好撚冇用，俾mk搶，唉

其實巴打係講得岩架

愛還愛，你唔可以無左理智

照下鏡先啦